我想問鐵血戰士進化嗰套戲

佢提到第一代鐵血戰士
唔想傷害人類所以比一副裝甲人哋
嘅第一代係指邊一班

阿諾舒華嗰集？

但果個專殺人類

會唔會係異獸戰第一集

有可能

今集個設定講到鐵血戰士
一批鐵血科學家係改進武器科技
一批就人體實驗改變dna
兩批種族係敵對上集predators已開始講
今集講到改進武器科技族predator比武器比人類
應該想聯盟對付改變dna族predator

咁我開始明，細粒predators叫森林部族（好似係），其實佢地唔會亂殺人類，不過佢地一開波又殺左主角d隊友（矛盾？）
大大粒predator係專打d細粒

細位果d係教人類文明

其實由頭到尾，都無証明過係比人類

係人類自己估估下

細粒血獸比大隻佬話係叛佬已解決

睇返上集predators連埋今集駁埋其實會睇倒成個局發展
上集送人類個星球獵殺除係搜獵外
都發展到改進武器科技族predator想揀人類聯盟
因上集Adrien Brody ko左隻改變dna predator

依Ｄ就係共慘黨所講勾結外國勢力

咁點樣解釋細細粒一落機就殺人？

細細粒從一開始就不斷殺人，完全無諗過要同人類溝通

又啱，細細粒都好like殺人，只唔殺女人

上集邊有講過想揀人類聯盟

只係人類救左佢一次，佢幫返人類一次
大P先係佢頭号敵人，不過最後都係比大P收左頭

會唔會從一開波派d 細粒仔落嚟地球殺人係想睇吓而家呢個文明有無資格成為強者 之後慢慢發展細粒仔佢地分2派 要嚟地球結盟打大大粒

媽，好亂啊

今集番譯機本來係想predator傾
不過今集情節上細粒版殺人都係正常反應，
係樹林被捉跟住訓醒比你班地星人研究縛住係手術檯
而且想同盟姐無話唔殺人類

唔使理
會重拍
無視again

佢可能原本唔想殺人，但傻9打佢先

件甲唔係比人類 係佢地on99咁估
佢哋兩個種族 大p係基因改造 小p係冇改造
小p係走緊佬 唔係走去幫咩人類

大p唔係一個族黎，係將所有星球最強生物既基因放落一隻predator度。
劇情未講到點解會有副甲，佢地會黎地球只係因為大p 開飛船捉隻黑色p咁啱追到地球。

同埋predator 係唔殺老弱傷殘同女人既，除非對佢出手

lm

岩岩重睇左
佢話炸船個時都有escape pod 咁彈走左套甲
係佢地點都要比人類既禮物 之類